大家千祈唔好換美心東海堂餅卡 由得佢地賺

By一眾屌鳩人既連橙仔

叫大家有餅卡
換唔到錢
走去訂造一堆啦

芒果切餅 或 芒果蛋糕
係東海堂整一件 賺最少既product

千祈唔好訂

唔好朝早買餅，琴晚賣剩的。如果真的要買2點後。

岩聽